賣全新Gigabyte 3070

聖誕交換禮物 已有3090因此放售
原封貼紙 全新未拆
港行 有單(2000fun)

可以換AirPods Pro Max

$1500

有意聯繫

交換禮物買3070, CLS

其他人有
dyson 冷暖空氣清新機
dyson 吸塵機
PS5
Marshall 藍牙喇叭（我買）
samsung 65吋4K電視
名牌香水
mont blanc鋼筆

放幾錢先得架

幾錢？ 有興趣

好奇 交換禮物畢直係幾多？

咁你果份都算幾cheap下

五、六千

係呀 諗唔到買咩

好似香水cheap d $1600

可摸以拎層樓換

係咪爛尾樓

65吋抬去抽開心啲

新樓

駿洋邨？

人地要威威嘛

大彎區

交換禮物 換3070

2000

唔係爛尾樓唔要

印鈔機來

你望下#5

部電視係上年換翻嚟 都係4K